［求救］今日同個女仔去街買野，反到屋企發現買錯左，點算好？

求巴打絲打幫手諗下我應該點做

話說今日同佢岀街個時，行過見到有得買佢想要嘅唇膏，買個時有睇過個盒嘅色喺佢想買個隻色，但翻到屋企佢打開個時發現個盒同唇膏隻色喺唔一樣！！！

佢好唔開心，頭先不停同我講佢好傷心 ，空歡喜一場，我到底可以點安慰佢......

換囉

買過囉

送俾女同事

張單揼咗，以為冇買錯。。。。

女人d唇膏色都係一鳩樣㗎啦

你出個po都係想我咁覆姐

可以再約多次佢出街去換
個天都比埋機會你啦 仲求乜鳩救

聽日約咗佢，但冇單點換

買過囉，咁簡單仲要問

咁咪反番轉佢

買多支囉

反正一隻色都唔夠